818天安門集會跟本係bug，冇解！

共產黨唔可以共開闢謠 - 一講等於同全國賤民話你地連愛國嘅權利都冇

只可以逐個逐個post和蟹

你夠多人用唔同國家ip傳818天安門集會消息，傳夠1000萬人知道，點都會有幾千人去（正如再on9嘅騙案都會有人落搭)

第三十五條中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

太空卡wei bo gogogo

到時有愛國人士去到比公安扣查，個畫面正到

啱

我真係信會有人去

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

支支：我爱中国！我要集会！

64本身都係一個愛國為由嘅集會

[member]國內如果有玩命嘅反共義士仲可以帶五星旗去博懵話護旗[/member]

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

一齊文宣
今次係全國人一齊反嘅好時機

push

推

818

佢哋無錢收點會去

對住外媒大聲講：我要護旗，你可以抓我了！
在中國，連愛國也不行的嗎？

買太空卡開始connect

連登出征

出席愛國者信用加100分

816遮打花園 817 紅土 818維園 不見不散

好期待嗰日嘅新聞

寸草不生

就算冇人去啲廣場都會好多警

跟住微博啲人又再討論發生咩事咁多警
又煲返大單嘢

一定封鎖, 你我唔會見到

外媒

咁你哋就比心機宣傳啦
尤其it界

比公安打醒佢個愛國心

係「遍地開花」

遍地開花

我連太空卡都冇用
直接向weibo帶節奏

比紅軍更紅就係噉解

ig twitter傳咗好多個啦，雖然比人diu多

可以考慮買數據卡 雖則都要經本地ISP

例如係泰國張SIM2FLY

唔講咁多 我直接貼圖 大陸人去跟成龍
香港人去返 816 817 818 自己地方

要再宣傳多D

係，到時中咗伏班真心膠就會屌公安。

和蟹

十三億人既Truth or Dare
#我支持北京警察
#天安門Assembly

引班真心去到比人再教育佢地就會明香港人做緊乜

而個係我見過最神級既文宣

曲直難分 全中死穴

14億人點都有一個戇鳩

#我支持北京警察

#我支持北京警察

8.18 天安門同香港鬥人多？
吹雞

仲有機會講到野？送頭呀？

話明義士

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見 818天安門見

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見
818天安門見

d圖都上唔到去

有道理

加咗幾個主辦單位logo 我最初都信咗

呢類型嘅bug其實要諗多啲，等中共點做都死，先至可以同佢鬥